
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La situation actuelle de l ' urbanisme de la région parisienne se manifeste avec assez d ' évidence , son caractère peu satisfaisant est assez clairement perçu pour qu ' un certain nombre de prises de conscience se soient récemment révélées .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La situation actuelle de l ' urbanisme de la région parisienne se manifeste avec assez d ' évidence , son caractère peu satisfaisant est assez clairement perçu pour qu ' un certain nombre de prises de conscience se soient récemment révélées .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La situation actuelle de l ' urbanisme de la région parisienne se manifeste avec assez d ' évidence , son caractère peu satisfaisant est assez clairement perçu pour qu ' un certain nombre de prises de conscience se soient récemment révélées .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ manifester, certain ]
epistemique :: 1 :: [ certain ]
pas_d_indication :: 1 :: [ manifester ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ manifester ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ certain ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ manifester ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La situation actuelle de l ' urbanisme de la région parisienne se manifeste avec assez d ' évidence , son caractère peu satisfaisant est assez clairement perçu pour qu ' un certain nombre de prises de conscience se soient récemment révélées .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['récemment']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['récemment']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['récemment']

